每日賭一場波算唔算病態賭徒?

之前我用apps場場都賭
結果半年就輸咗4萬(19歲)
之後我只買真飛
限制住自己每日只可以買一場波
要係超重心先買
而家仲係正數(唔計用apps輸果4萬)

每個破產都係咁開始

keep住贏錢既話 唔算病態賭徒 算係投資

一場買十萬

如果係贏就唔算

贏哪投資輸叫爛賭

乜9

病態 一個月十幾萬

唔賭果班先有病

其實你自己每日一場都算有自制力呀
不過賭就真係盡量戒得就戒......

50，100玩玩算唔算

上年我都係100 100 咁玩
之後愈玩愈大
1000 1000 咁轟落去
好想追番條數既心態